《點新聞》FB PAGE已收皮

已經search唔到同入唔到

繼續檢舉fake news

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

多人檢舉的話，FB審查機制就會啟動。
點新聞之前收皮過一次，幾日後復活。
華記正撚樣個page之前又係封1個星期。

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

繼續report，我搭車無野做就開幾個fb account report曬堆藍page

繼續report 終有一日，所有呢啲on9 page 會冇囇

你玩緊pokomon go咋

繼續

幫手